狗仔 玩樂問題

我平時一直都好忙 好少帶佢放狗
但最近覺得咁樣對我愛犬 有點殘忍
成日留佢自己一個係屋企
想比多d時間佢同去下不同地方玩下

我想問 帶狗出街 係咪基本上都只有坐的士
同好奇 有冇啲遊樂場專For狗仔 我住北區
我隻狗好少出街 之前帶佢出街似驚狗
一見人地狗吠佢 就要我抱😂
想問下有冇老手介紹 交個朋友帶帶我同我犬😂
利申:90後男 細隻貴婦狗 男女都ok😂

自己無車，想同佢去遠啲就只能夠的士/GoGoVan/uber
如果佢係袋入面真係好乖完全唔郁唔嘈，你又唔怕隨時比人鬧既，可以照搭地鐵巴士既，不過唔建議
另外如果佢好少出街無乜點見過狗，一般都會好緊張同驚，你自己同佢周圍行下熟習下先啦
非常反對去狗公園，一來個度乜狗都有，又困住，你唔知會發生咩事，你隻細狗一啖就比人搞掂，再加上好撚多人去到都係擺低隻狗就當放左，會比較危險，你隻狗又本身已經少同狗接觸
二來好撚污糟
三來個度只係比啲人放低隻狗就當放左狗既人去，比你困住係個度，對住一班你唔識既狗，又無得走黎走去，你開唔開心？你隻狗仲要應該未識同狗社交/會驚，會好危險

最後，記住一定一定要拖繩，意外既野一次就已經玩完

多謝大佬指教 thank you 😍😍